---
title: Переворот
byArtist:
- name: Ariel
  role: АСГУ
  image: /images/photos/ari_1.jpg
- name: Виталий Трофименко
  role: Анатолий Милиневский
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Виктор Аргонов
  role: Музыка, либретто, звук, аранжировка
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---

**<u>[Комната Милиневского]</u>**

*&lt;сигнал вызова>*

**АСГУ:** Извиняюсь, что в такое время...
Возьми ручной терминал, чтоб никого не будить.

**Милиневский:** ..Что там такое...

**АСГУ:** У меня экстренное сообщение.
Низложено... социалистическое руководство в Иране.
Вот сейчас, в 2 часа ночи по московскому.

**Милиневский:** Вот это да…

**АСГУ:** Они уже объявили о выходе из Конфедерации.
Вооружённый переворот.

**Милиневский:** Ты уже сообщила министру обороны?

**АСГУ:** Сообщу позже.
Проблема еще в том, что там какая-то непонятная ситуация с армией.
Неизвестно, на чьей она стороне,

**Милиневский:** У тебя достаточно полномочий, чтобы подавить мятеж?

**АСГУ:** Терминалов у меня там до сих пор очень мало.
Сколько мне обещали, так почти ничего не сделали...
Я думала о нашей 34-й армии, но...

**Милиневский:** Да-да, я понимаю.
Слишком ответственный шаг.
Как на это ответит Запад?
Второй Афганистан?..
Хорошо.
Приведи армию в боеготовность, сообщи всем, кому надо.
Уже сейчас начни переброску роботов, ведь это дело небыстрое.
Если есть возможность, нужно эвакуировать из Ирана наших людей.
И давай выждем несколько часов.
Поговорим завтра в 8 утра.
Может, что прояснится, а я как раз высплюсь...
